[一鳩樣] 李斯特城 對 利物浦 7

有華DEE真係比人456都唔夠

正皮

Alison我屌你老母

好撚on9

米正選啦

好柒啊

快完場ok?

23號著籃球褲踢波？

沙短快手入番粒.證明比沙水睇邊個先係沙字頭既大佬

廢中：屌你清呀嘛

你嗰對個龍門真係好撚廢

出米仔啦屌

唔撚好冇曬信心呀大佬

屌

F9都應該換，可惜冇人換

基達向前傳嫁

廢中都屌

廢中個手勢係咪話炒撚左佢

清啊！明啱明呀？

okazaki

日本仔

垃圾利物浦龍門卡利奧斯2.0

期待2年後model回龜

新gif

準備又俾人串到出汁啦

屌你老母全部同我大腳

屌你老母文尼慢跑，唔撚想踢就行出場啦

me

早出事好過遲出事，對PSG先出事仲仆街

袁偉豪

lol

做緊乜

我屌你交屁

垃圾龍 7000萬買垃圾

廢柴

希望柒完一次ali 知道幾時玩得幾時唔玩得

仲有20分鐘

看來 2：2 / 3：2

屌，踢好英超先講啦

頭先大腳清就冇事

仆街了
又出日本仔
上次記得都係畀佢搞掂

屌好彩啲換人都叫正路

無氣

廢中扮鳩ab打門柱

仲屌緊 我以為又輸多球

佢想去皇

利領先四球都唔玩得啦ching

mane換得啦

遲早嘅事

2一0同2一1真係差太遠

禁緊平安鐘

咁即打法同換人
點打歐戰呀大佬

你都有自知之明啦

文尼真係一時好廢,一時好勁

短到跌都跌得唔顯眼

佢自己留嫁

今場高美斯同VVD係唔係對調左個肉身

艾利臣而家受到教訓好過打大賽先黎瀨野
好事黎

根本任何時候都唔應該玩波，撲波就撲波啦

沙子同Salah完全2個level
Salah狀態係完全直插

老母成場都跑唔起咁做乜撚野

文尼今場直頭唔走位

其實有少少主場雞

咁都無foul

百屌成材

都係成場都跑唔起咁

廢老出沙拿正選根本笑料

好波就長傳刷助攻啦
扭佢老尾

換完人先似返啲樣，廢中一早換啦

獨食左好多

廢中睇到基達嘅分別未

點估到踢得最定係gomez

Allison你係咪唔記得左係因為上手派膠你先有得踢

咁講真 買得ali 就預左佢會玩波 特點黎
但要睇時候玩

踢到帶住VVD咁

沙短 sharp 過沙拿好撚多啦

沙拿有價好賣

文尼學緊古天奴踢法？

真係冇預過佢玩波

沙短好廢

拎球燕梳先啦

加盟得利物浦就預左唔玩得波 射點黎

爆蛋

基達現位快到

好肯跑，拉位出嚟

特

佢撚有狜咁好腳法咩

好撚痛呀

沙短啲走位俾波好似career咁

三位一體
呢一刻AB唔係一個人戰鬥緊

可能以前意甲節奏慢所以玩高章波冇事
但今場過後希望AB可以聽下高普講唔好玩咁多

射賓周

阿樂射得咁準

十分一都冇

沙鳩短到跌低同冇跌都差唔多

文尼轉身都有難度

vardy條女...

傳失1次就廢，咁沙拿賣得啦

換左人定好多

爆丸

下馬威

爆丸 shoot!

好賤

大波

同神軒嘅分別高下立見

慢慢抖啦啦痛就

爆蛋笑

成個男人塞左兩個橙咁

高普新戰術

凍撚

爆完人J仲笑

頭先黑超靚好多

男人黎 邊到女

仲未痛完

睇到都覺得痛

對面chillwell都幾茅波下

好正

fuckin ugly

好柒

真愛

好撚痛呀屌

Jerjer痛

邊有咁快痛完

接受訪問個時仲話
係自信既表現
自己clean sheet 自己破
希望佢汲取教訓

李城3號真係幾勁

Agger

屌 古狗係因為冇速度先腳法搭救
交屁跑得咁快又唔利用自己長處

人地業餘賽同佢捱到依家，真愛黎

痛到踢唔到?

中賓周

仲以為成隊不死人

講真炒緊4,5球又唔係d 重要場合玩下高章野真係冇問題
雖然垃圾利贏緊4,5球都唔穩陣

你試下咁比人省呀

好撚痛

D講波佬好賤

用冰震

隊醫幫佢按JJ

真係爆左蛋

企唔到身

救心時候要到了

其實個球邊個回傳 傳得衰 如果傳好少少應該冇事

睇到都痛

成個下半場鳩下鳩下咁

我記得Claim個老婆都
仲有米拿
英撚啲老婆

vvd

上年四強次回合 睇到我屌出聲

好撚痛呀仆街

中過 痛10分鐘起

Model真係萬能key
擺落屌米到都咁型棍

Anyway Alisson玩波呢啲無咁易改啦

沙短禿禿地

近2場成隊波已經好鳩

上半場已經係，不過對而陪你一齊尻

沙狗

撞龍 搞鳩米子

Vvd今日應該係我踢過咁多場最差

呢D可能窮果時已經跟佢?

大家男人 有共嗚

張伯倫個老婆

沙短80min 就角球旗戰術

都話咗會一齊派膠然後Goal
一早講咗

無違和

比沙短係個角度玩 死你地

taa 定啲啦成碌撚咁

劇本，補時2:2

呢個真 未見過佢踢得咁鳩

軒今日嘅表現，英甲都不如

對上一次我淨係諗到一月客場史雲斯，不過全隊都麻麻

咁樂觀？

正喎

啱啱就真係踢中人碌撚

呢幾場D人都逼到好埋ali 知佢玩波一定搏佢錯

依場直情係Gomez carry佢

Claim果個咁似GEM

踢緊乜

你明唔明個種罪惡感

佢條女有錢女黎 華迪無工開個時 佢包養華迪

成場都患得患失咁

唔好迫我諗上2季 2:3 般矛果場

Skip everything

張囝好似未結婚

件垃圾唔止今曰啦

換埋拉蘭拿或者史獨啦

我估係高普叫佢地唔好去咁盡

上年D傷兵咁多某程度上關唔識收放事 場場都狂攻

mane 跑唔起禁

仆街
又話請左人教掉界外球概

呢三場冇乜邊幾腳係大清 玩到上左腦

頂住啊

頂撚住呀屌！

VVD同高美欺玩靈魂互換

一場比一場踢得差
對熱狗點搞

新謝拉特

利唔玩攻仲有邊範掂？

26歲學人踢養生波

谷底反彈

w5去咗邊。。。

都唔係嘅
係啲輕鬆踢嘅波
無人壓迫嘅波佢係Ok嘅
但呢啲比人逼嘅波就

文尼腦震盪

我預咗輸

後防即輕鬆哂

好似牙朗個nike廣告咁可能練波撞過黎

如眼睛可分對或錯

重演上季俾人456

老母完全隱形

呢四場英超 越打越撚差

Gomez motm

領先緊後備入係ok的

除左文尼高美斯jelly之外其他球員個心態都好差
勒住勒住咁，五五波唔去盡，拎起波又妹住唔傳

今日發生咩事⋯平時最穩陣幾個全部派膠

沙基利無乜波踢咁

果條友最叻掉得遠個波姐 無話要準

岩岩諗返呢度有人上星期仲笑model淨係識大腳清

咩係456

文尼今場都行行企企

利記風格

John又玩廢左個門神

4:0 之後2:0 之後1:0之後2:1 ，下場等比人大炒

taa今場又係送勁多波比對面

龍門教練

馬貼

出matip

而家踢緊乜 比人噤住攻

比人睇住食 唔輸當贏

Matip in

又黎3中堅 定gomez打右

你老味 又換中堅落黎

唔豬真係還神

又黎三中堅

沙狗冇乜料到

三中堅劇本

黎緊個幾場點搞

救心

踢左10分鐘

似係GOMEZ打右

諗起第時80幾分鐘先出老虎就好笑

鳩美c右閘

守lu

又3中堅

角球旗啦

Gomez 打右食得屎啦

等睇2-2

三中堅我屌⋯大家係時候大手買入下球李城啦，最後上車機會！

On9換人

已經角球旗

3中堅

matip上去攻啦

又黎Gomez 右閘

我屌咁就叫手榴彈？

上半場2-0領先 + 尾段3中堅 真係劇本味濃

連續兩場救心

界外球教練

界外球教練就係練呢啲?

班短撚玩手榴彈 玩自爆咩屌

準備李城3-2

請問沙拿隻weak foot 有幾多星？

出黎柒?

沙狗淨係玩引敵

咁就叫手榴彈

玩角球旗得唔撚得

平安鐘時間

5分鐘

咁on9唔怪得她不愛你

完全過唔到人

5分鐘典捱

頭寒唔踢啦屌

5分鐘...

沙短想玩

點解利記冇一個人係左右腳都ok

你又過到咩？

90+1' Maguire
90+5' Okazaki

沙短有用過水貨

廢中好不滿

Lallana

5分鐘
夠心臟病幾次

快手入多球安全啲

又扔手榴彈

沙短係屎城玩開呢啲

+5

沙狗玩角球旗好撚出色

block假分撚

真分嚟

我係水貨

水貨如果肯傳波1：3了

角球旗

力子後繼有人

沙短夠短 重心低 搶唔到佢波

係咪得我一個覺得沙拿冇練右腳？成日隻淨識用左腳，我都識mark啦

好過唔玩
上季唔玩無幾多分

重有夠哂大隻

車狗同熱狗一定大勝之後搶榜首

平安鐘

100蚊保3分

買左李城下一隊柒頭

27年冇試過開季四連勝

救心2分鐘

卡路2 果時都玩得好勁

頂撚住

唔敢睇DLLM

頂住呀！

屌你

舒米高

米拿

諗起山狗，沙拿應該愈踢愈沉

好撚驚呀

心臟病發

要比麥龜頂死了

屌佢老未，仲有兩分鐘

好撚驚

Vvd

完未呀屌

唔撚驚

差d射到空龍

舒米仔都出埋

仆街唔敢睇了

好彩vvd想尾10分鐘調整返

防守靠犯規

好撚痴線
咁都要平安鐘

Diu

繼續碌!!

仲有一分鐘

屌那星 都要救心
玩乜撚柒波姐

Ugly win嘅極致

心臟病啦

ab頭號戰犯

碌埋佢

FT 1:2

AB好波

講到尾都係靠vvd

屌你老母3分已袋

成個下半場捱打

插夠水未呀死猁狗
用完黑哨又插水

三分已袋
但屌你老母高普 垃圾軒沙文明AB

柒住咁贏

屌你老母Alisson

27年黎首次開季四連勝

睇文字直播都好緊張

成場大部分時間都係捱打

艾利臣成最大贏家

4連勝

對面話哂都英超冠軍 難打係正常

羅馬水貨孖寶

柒住贏

好彩

屌你老母艾利臣

屌你老母呀ali

ab玩到cs冇左

個心就黎跳撚左出黎

廢中屌下AB啦

戰犯，軒隊+ AB

去公海撚狗

今季7撚到你

番更衣室捉撚住AB往死裡打ok?

VVD

米勞列或成最大贏家

艾利臣菊花rip

三分已袋！

好彩無失分

AB

實屌

佢勁嬲

除左allison 派膠果下 其他下半場無咩特別威脅

屌喇星 咪再show腳法

贏波都要屌AB13
失埋啲on9波

好彩VVD最好頂得番
希望AB以後唔好扭波

有冇清走出去逐個逐個post留言3分已袋

Fuck my heart

軒真係算啦

vvd 仲唔打死ab 累佢冇bonus

我屌你老母臭西龍

屌 破左處 ab唔該好好反省下

廢中唔該你快啲狠狠地屌ali一鑊勁

西住贏波

好撚彩

Easy win 要變ugly win, 係未特登㗎

Ab神魔合一

羅馬水貨們

Motm Gomez 越打越有
戰犯 AB13 水貨

柒住拎3分

vvd又係衰 傳得差 成場發夢

高普返去大大力咁屌ab啦屌佢老母
比人睇撚穿晒啦

算啦 佢失左之後 都唔敢再玩

羅馬二大水貨

本來4場CS

結果畀條傻仔玩到冇咗

屌日韓仲未完

第一球佢係都要用左腳射，明明唔啱腳
要射嗰陣又唔射 冇射術冇爆發力
次次又波都要人餵到埋口

好彩3分已袋

真係嚇撚死

艾利臣：測試利迷心臟

最後好彩佢返黎

呢場最大得著係幫Ab 交學費又唔失分

屌你老味換走咗個神軒之後對面攻都未攻過

嚇撚死

好彩玩野得黎無失分

夾埋過億

my motm 高Messi

屌 失埋啲on9波

二條羅馬水貨 垃圾到呢

下場重注熱狗

利呢幾場 踢到屎咁

阿KANE應該入多過3球

咁都嬴到

好彩贏

成個下半場 李城壓住踢

MOTM肯定係高美斯，VVD臨尾兩下都攞返啲分

沙短浪費時間真係有一手
角球旗戰術唔再講
佢去到死位比人圍
都可以屈返個角球或者界外球返黎

ab真係屌你老母

Gomez 今場變左新VVD

今場成班人完全唔上力 好輕敵咁款

又柒住然波，四連勝
屌你alisson自己玩到無cs

同上季屌卡一樣,點都7一獲

到補時先認真

AB: 邊到跌低邊到企返起身

龍門利化。。。
前面salah 要傳唔傳，勁獨。。。
想點呀。。。

希望ab 柒完今次有乜點影響自信
同埋唔好玩咁多波啦屌 英超唔同意甲

VVD傳好D都唔洗咁cup啦

明明夠空間夠時間 都唔撚清
出軒米老母又係成條中場比人禁住黎屌

跟本軒達臣垃圾 中場冇左佢多左逼搶 防守好左
有佢就俾人逼又唔現位 搞到失波

有人帶升

希望alisson柒左今次以後識驚

有高美欺, team talk王

係 一唔高位逼搶就gg

諗住全季CS架

三分已袋 理撚得你!

佢訪問會點

上場贏緊一粒都玩啦 仲差D出事
根本唔會汲取教訓

冇態又慢

你都ON9

一早大腳清乜事都無

好榮幸得到沙基利既加盟，世界級 S23

R26

V4

G12

真 成場都好多錯誤 大家一齊錯就出事

vvd頂贏舒米仔

連續三場ugly win
大家點睇

今場高美斯好波

今場Gomez

羅馬專賣水貨

allison實比高普屌死

成撚人企係對方球員側邊指手劃腳
戇撚鳩

好彩我尾段回神

Motm Gomez啦

y?

ab好波

卡走左 救心盤生意靠曬AB

cs 有bonus for vvd

作用王

相反沙拿

ab我屌你老母

禁樣冇cs 真係

屌你老母 Alisson

廢撚到

希望AB可以反省下

下場唔好咁西好嗎

成日唔現位搞撚到傳傳下局住傳龍

希望Alisson快啲搣甩玩波鋪癮
Fabinho快啲融入隊波加強啲防守

中場擺費基老母好過而家咁

不過沙基利唔夠料同前面三個爭

真係唔知做過咩得駁腳
老母又係戇鳩鳩

呢樣真 今場睇到哂佢係球隊嘅作用

你都on9
VVD一早大腳清乜事都無

嚟緊幾場好醒定啲贏得靚仔啲

條友自信撚黎

好在vvd冇態而佢今日又爆發

ab果球係諗住對面會去封佢傳波路線..點知佢唔撚郁就出事

出沙狗打正選啦屌

你真係好撚ON9

唔好再出軒達臣啦，根本成隊波一環扣一環，前邊三個打唔到搶迫，中場又無侵略性，下下傳返去後邊，搞到後防壓力好大，自然多機會出錯

高普咪撚再出垃圾軒

一場ugly過一場

本身踢法就係咁
對面一迫多少少就零作用

出公海又要俾狗笑

AB下場開始唔好再咁玩

沙拿真係金鐘嗰班都可以bump開佢

痴撚線 岩岩睇精華 咁失波法

失波比個教訓ab
睇佢以後仲敢唔敢玩波show腳法

不過今場高美斯 睇得出好似高左幾班 又算穩定

你好撚7on9

交後自己又拉後

個個位人地慢跑過嚟 點撚樣扭得過人呀

vvd唔洗幫 今場好差

對熱狗應該比人456

好難講 依家揹住第二身價龍門個朵好大壓力

今場反而係個上季炸彈最穩

水貨滾點回羅馬

係，我都發覺佢對抗性差咗，唔知咩事

當vvd個下on9左 ab使唔使on9埋一份

S23 多謝你，控到波，右邊斷波情況大減章即見效，但其他位都係咁斷波，睇到灰

3分一額汗

不過講真防守真係穩定好多
上季踢到咁應該失左一兩場分

比人睇穿哂

成條中場都踢得唔好 不用分得那麼細

仲要CUP完 自己搵唔返個波

估唔到咁輕鬆

連駁腳都不如，明知對方捕住啲後衛都傳後

Alisson派大膠
VVD踢到on9仔咁
要靠高美欺carry

Salah可能俾埃及足總單野影響
自己呀媽又俾人恐嚇
但軒就爭唔落
防守功能=追著人黎走
Vvd交俾佢，佢唔轉身向前，就第一時間交翻俾vvd
解圍就合埋雙眼向前高波踢
你點做隊長
唉...

尾段又正常番

VVD 係差左但係都頂走好多波, 所以戰犯一定係ab

Agger 打最後唔應該做呢d野

AB係on9 唔好講到VVD無責任咁先

高美斯幫佢補左隻鑊

差少少連alisson個隻都補埋

今場高美斯打得好

咁90分鐘氣力淨係需要用20分鐘
同打足全場無得比既咁又

我平時都撐軒 但好明顯佢真係唔得
一有基達係到 成個posession定哂 成場波即訖定返
軒都係主場對弱隊確保左控球權先出啦

想食位比人推跌

唔係第一身價咩

各位寧願下下大手交易 但有失波 4:2 5:3個類
定係CLEAN SHEET 但1:0 2:0 咁

當然好似第1場4:0 咁就最好啦

希望日本WIN

成材

沙拿你真係睇得出佢好多嘢諗緊⋯⋯

chilwell已經係身形同佢差唔多

軒比人逼會甩 又追唔返

好矛盾 但軒對破密集又零作用

以後都唔好出

個球隊長唔撚回後 vvd洗撚回傳

車仔龍隨即打破紀錄

中場真係唔可以米拿+軒隊+老母，一係出基達/沙短，lalala都好

軒同老母都係一鳩樣
閱讀能力低
軒就大腳/交短
老母就hold撚住個波幾秒打圈
出左基達之後主場控制好左
加上沙短hold到波先無俾人壓住

前場中場都係垃圾級既表現
龍門又派膠
好彩後防頂得住咋

今場得羅白同Gomez 踢得好

車開季前拎走左啦

沙高傳好啲隊長唔洗冼腳

車嗰個kepa貴啲

好似成日唔傳波

法賓奴會唔會仲廢過軒達臣

孫仔：等我黎
隊友：收嗲啦

有x23 taa先有機會過半場

最撚衰係高普 唔早d換基8穩住

講得冇錯
一對壓迫球隊
佢根本冇時間玩手術刀

廢中本身一開始應該估計李城會泊巴士
係估唔到人地會谷上黎姐

柒完即刻唔敢玩嗰下好好笑

還好學費只係無左CS，不過Klopp一定要屌醒佢

想輪換

另一邊廂
泡菜1:0

李城今日都好狼下

記唔記得上一季擺脫麥佳亞再入波？ 今場冇曬嗰啲嘢睇

軒執d second波真係勁既 不過得呢樣囉
成場最大問題係hold 唔到 possession 又唔想咁早出哂奶力咁搶
不嬲廢中都係defend in the midfield 你做唔到呢點就好危

唯一解釋:啲頭髮遮住對眼

希望以後都唔好咁玩
心臟頂唔住

Ab On9 點都幫唔落架啦
學巴打咁講，唔失分又交學費已經好好

唔洗當兵啦

sor 又輸唔到 mon post狗

比着以前佢第一腳射嗰球應該要入

好彩後場有Gomes 同jelly 頂住
水貨我諗真係埃及單野有影響嘅

留意番神軒失波前嗰兩球回傳

明明佢個角式就係防中 就要現位救依啲波
搵極都搵唔到佢
次次都後傳 搞到對面逼得更後
明明前面有位傳都唔傳

水貨龍都要屌 但上半場神救算數
希望佢唔好再玩波出大腳傳俾沙文仲好
今場讚高美斯手榴彈同防守
沙基利勤力 文尼啲傳波都進步左 不過態就一般
沙拉就仲冇態 明明上半場有球傳好過射都想射
老母就算鳩數 隱形足全場

痴撚線，攞自己國家頂級球星老母做人質

完全係
中場輸哂都唔換

比D位走啦清
迷軒洛唔到台

屌 韓狗入波

真係就算贏波都阻唔到個種7 屌你老母巴閪龍

繼續扭啦你其他19隊繼續追住你黎屌呀

高美斯個下block

換咗其中一個之後對方即刻收皮就知問題出自邊啦
再對比埋上三場更加唔駛諗

前線三個
文尼好少少

玩唔係問題，玩得聰明啲，呢啲位cup咩鳩

上場差啲柒都唔識死
好彩冇失分呢個學費唔算貴

唔係AB條on9仔 根本呢場踢得咁差都可以輕鬆

點身訓住黎踼都3分

一個仆街龍搞到然得咁辛苦

屌希望受左教訓唔會再扭呢啲波

阿SON

神軒只係適合贏緊3球換出黎打防守

明明佢係有能力可以單對單用變速落底用右腳 記得主場對羅馬係用過

上年對抗夠勁
雖然細粒但下盤好穩
今年對抗差左 腳法又差埋
迷失哂自己咁

老母 米拿都踢得差
而且基達無論入替邊個都會幫到手架啦

下場son 番熱狗 冇得打

上季文尼心病
今季到沙拿

仲有水貨呢
哂2個必入Chances

驚摩拉多過驚佢

咁都唔洗當兵
日本

所以mane唔續約 今季打起去皇

半場仲有五成控球 下半場出黎踢踢下得三成幾 完場去返五成 軒成日傳後 跟住對面再逼前呢樣真

佢用右腳一早入咗啦 左腳都唔就腳

水貨仲係岩岩飛左去 比人玩 返黎

感動嘅係，ab終於利化派膠

右邊沙狗做到野

唔好怪佢進攻做唔到野 同前面班人未夾同埋下半場根本上控住個波先

架仔要豬了

Ab派膠個下都爭啲追到
今場真係好抵讚

試撚咗兩年軒 米 老母
冇一場踢得好都要繼續試
廢中冇咗個腦就咪撚硬頸啦

條垃圾打日本後生嗰班都入唔到波
收皮啦

畀麥迪遜中出成咁仲打咩防守

贏緊兩球控球真係好緊要 要磨下磨下咁浪費時間踢

軒下下都係降住等人埋黎，埋到黎佢落腳又唔準
到比佢控到個波就睇定搵人傳，人地搶迫邊有時間比你睇定去傳，到人搶到埋身就後傳，但通常呢啲時候都勢兇夾狼，個球速一慢啲就出事

不過季初四連勝真係未試過
難得做到

2:0

軒心諗：我不斷傳後咪一定唔怕失誤囉
如果失波肯定係後防廢

呢到d人即刻屌vvd

Motm 高美斯
希望ab 謙虛咁反醒下

Virgil van Dijk & Joe Gomez vs Leicester City

13 clearances
4 interceptions
5/5 aerial duels
1 key pass

軒米中場二揀一執屎搭基達老母啦

Joe Gomez made three interceptions against Leicester - no player for either side made more interceptions than him.

話左一鳩樣架啦

今場中間神軒正選 受壓好大 佢都係落後備啦屌

可能lucas moura仲勁過佢
最好son番熱刺迫佢返後備

Joe Gomez's game by numbers vs. Leicester:

83% pass accuracy
76 touches
5 clearances
3 interceptions
2 blocks

軒隊自己傳後都算喇
手指指教人傳波個陣永遠都係指自己後防
真係on撚9

好明顯米拿啦，助攻助守，得閒打吓onetwo

神軒要踢順風 踢弱隊個勢係我地到 踢硬少少會奶野

佢係領先一兩球先落場啦

正常 真係打得好好

呢兩三場除左米拿 打得最樂真係要數祖高美斯

條撚樣仲獨過水貨

因為弱隊唔會亂逼

今季除左第一場之外冇場好波
成班人亂鳩咁黎
再唔正視問題九月十月食得屎

居然失第一球係個龍 牛油腦

笠住高美斯個頭仲以為華拉尼黎

根本人地一前一後 佢回完唔走位即係放人地2打1逼自己後衛

vvd對完精工俾人捧上天之後
兩場都跌watt

除左唔太有信心向前比波，其他都好好J

dllm 米拿呢頭幾場連攔截都有埋

明明今日中場軒米老母打個半場2比0出黎
唔係龍門玩野基本上唔洗救心
但中場都係要比人屌

老母點會係膽
個狀態飄忽
勁完一排今場lag機到

認真問ab打成點
除左球派膠

想問撐軒果D浦頭未

艾利神搞到要救心

希望廢中知道老母同軒唔可以同場，唔係只會令後面派膠

慣左

VVD動作慢左好多

都未見過有其他中場係咁指人傳邊自己唔走位咁撚戇鳩
以為自己真係指揮官咩，轉行做領隊啦

唔錯
上半場救左球

接波，高波都叫穩陣

老母有基達先踢到下

沙短可以有正選未？

點同，一個派膠失分，一個派膠三分

事實係艾利神失誤先得翻一球差距

法賓奴幾時閉關完

人地曼城之所以咁輕鬆贏到冠軍就係因為個中場
領先住都可以Lead住，控住黎踢
但係你睇下利?
拎住2球，半場出返黎縮後到無得再後
控球輸到得返3成
攻勢又無哂，中場隱哂形
比人逼兩逼又失，完全控唔到大局
唔好話現位進攻
防守都失哂位，人地下下打爆中場直接面對防線
要贏盃仔又好冠軍又好
呢個問題必須解決

屌你老味有冇睇架

3分已袋

Ok la 叫做撲到幾球
不過都冇撚用

初初又話買格仔CB, 卡叔又未走
我以為會雪糟糕美欺或者借走

點知竟然成為必然正選

就算艾利臣唔柒都係踢得衰 失波遲早 因為中場比人壓迫

出街食飯睇唔到
睇左入球精神
其實大腳清咪得 做咩玩腳法

睇字數仲以為係可樂ching

中場遲D又係又買

米會老

神軒老母後備料 多個邊爐睇苟都水水地..

中場質素唔夠

唔怪得咁平

唔好理啦 最緊要3分

個龍樣樣野都一線
但扭波都係留番畀米仔啦

買多一個Keita 級數咪得

秘密武器

lallana lomo hendo 一齊躝啦

買埋跛腳仔咪好囉
不過肯買就唔係f$g

即係要個龍入埋波呀？

班友唔識hold波 有時放慢黎 猜下波 唔好失位拎住控球先係強隊氣勢

唔洗失分叫好彩，真係希望佢唔好玩咁多波，睇玩波出屌米好過啦

son唔洗當兵

爭個10號

收到風rabiot月中黎晏菲路了

軒成日比回傳
連轉身比波嘅意欲都冇
下下回比後面真係搵著後面黎搞

其實好似上幾場咁出已經控制大局
無啦啦要畀 正選

高美欺好好丁
又大隻又靚仔 生高多5cm完美
識沙高式傳波 宜家手榴彈都有埋

因為佢知你唔睇佢囉

神軒都係落後備啦屌

基達正選個陣 就算沙拿費奴冇態攻得7...都起馬籠住唔失波先

今場出左神軒又有番上年比人湯中場ge感覺...話知你後防幾勁...

你中場踢到碌7咁 後面真係幫你瘋狂咩獲..

米拿叔應該攰 有幾下都去太盡
F9又係 riderkick咁

老母有球差D搞到直接輸波啦，同頭3埸唔同嘅係冇用keita 做波
klopp 都冇點用過hen + keita + milner
hen + milner +lomo 冇創造就預左啦，第一日睇咁嘅陣咩 上季前面3個top fit 迫同壓到你對方後面瘋狂失，剩係屌軒不如屌前面同中埸壓迫做得唔夠好過啦

對面逼 hold唔到波合理 但有條撚樣前面有空位唔傳死都要傳後 對面再逼佢又唔現位

隊長作用示意圖

換基達沙短控球權升返晒

那有錢

半年約，已經拒絕左一次，不過加到10m應該續約

總之就基達點都要出+是撚但x2

收到風保方都會黎

嘩佢踢得咁撚差但係要屌其他人
佢係大帝？？

最古怪係唔買費基亞正宗10號 文尼做返爆底咪好

英超袁偉豪

下場會睇 對唔住 生生性性

其實ab個球真係好柒
都唔係叫樓波 慢到好似機械人咁

如果唔玩波 可能未必換添

今場就同上年一樣，無中場，下下都skip中場傳，有基達，沙短唔用，可能出lalala都好過同時出米軒老母

Keita真係好勁
有佢喺度中場班波高幾班
今場一唔出佢
不過三分已袋

你講咩 事實就係咁，你話好采又好，領先先玩嘢又好，一個派膠贏波，一個派膠輸

寧願佢執起個波 以為踢緊友誼賽

Cup完自己都搵唔番個波個下好笑
搵得番訓落去都分分鐘唔使輸

今季力圖挑戰英超冠軍嘅利物浦，除咗於轉會窗有大動作外，制定訓練課程亦愈趨仔細。根據英國《每日電訊報》報道，領隊高普已正式任命丹麥人Thomas Gronnemark做球隊界外球教練。Thomas係掟界外球最遠紀錄保持者，但佢加盟並唔係教紅軍球員掟手榴彈，而係高普希望佢教到球員，點可以最有效方式，由界外球開始策動攻勢。

《每日電訊報》報道，高普覺得紅軍於掟界外球時，浪費唔少時間；而於掟界外球時，不時受到對手壓力而失去控球權。每場賽事入面，紅軍平均要掟50個界外球，所以有必要於呢方面好好改善。

Thomas曾經為丹麥田徑隊同雪橇隊工作，之前亦於史浩克04同哈化柏林做教練，佢將於每個月到利物浦幾次，主要教閘位球員如阿歷山大阿諾特、尼達利基尼、安祖羅拔臣、艾拔圖摩蘭奴等掟界外球，而沙迪奧文尼、占士米拿同韋拿杜姆等都會「上堂」。

咁你去用卡膠啦 好撚多clean sheet架

高美欺

同啲街場一比人逼一樣

中場咁樣點踢
冇基達=冇possession

無錢
60m買佢衝一個賽季都好其實。。

從此ederson成為國家隊正選
btw明明佢有機會踢出底線

以為人地會遞腳跳起，上場係人都知你鐘意玩波啦

我會擺韋拿杜姆後備留神軒

唔怪得知咁多人J

神軒又回後 不了

其實樓得咁慢 好明顯你都未有信心
好似舉手帝個d咁順暢咁柒都話算

踢出界都無事

中場根本唔夠人
lalala廢
ox子傷
九月十月死撚硬

咁你講下其他人又踢得有幾好呀，老母唔差? ab 唔差?
贏撚左波都屌撚到班球員好似輸波咁，唔講仲以前軒累到冇左3分

歐聯作客對鏝都入到 呢啲邊會唔得

接受現實啦垃圾軒根本唔配踢大會正選

岩 根本就係玩針對

個龍門教練 唔屌人唔提場???

艾利龍咁撚樣ge style 唔好同我講你唔撚提佢英超壓逼勁好多

炒撚左個垃圾佢啦唔該你高普 幾多個龍係佢手上都膠化

血小板

shit 掛住睇日本南韓miss撚左

後防係好左 但今季啲進攻比上季差幾個級數

利都唔係大會

嗰個位出事應該即刻用手接啦

你就真係鳩喇

佢stabilize到個中場
作用真係唔係個個睇得到
就好似世界盃250係英軍既作用咁

反而老母真係有d雞肋feel

著埋波衫先唔買

其實水貨龍太想拎住控球權 唔識得取捨

Sorry囉

神軒差在企喺一個核心嘅位置但係乜鳩都唔做
搞到全場攻守斷晒纜
ab派膠差唔撚駛講啦下話

大家唔好怪廢中
無左大腦呀佢

今場個中場尻撚到震喎仲stabilize

個教練自己都冇料 點教人 陪練only

見到佢同pascoe好苦惱咁畫戰術

屌 唔係佢 2：2左啦

企喺度指揮交通真係好stable

個燦美麗教頭都屌到口臭啦
鬼叫佢捉到高普黃腳雞咩 石內卜走都未到佢

呢球唔關教練事啦

同埋文尼唔該唔好再做10號位用波做波
你老味 你唔係古天奴果家波真係冇得勉強
專心踢邊路做突破啦屌

真心估唔到鳩美斯真係進攻咁大

可能真係慣踢中堅多D....個球tackle 真係好關鍵

我覺得keita shaqiri一定要最少出一個

stabilize到個後防危險Level
Keep住爆

高普d臨場都唔得 難怪咁多決賽都衰 一見中場出事應該換啦 係要70分鐘比人逼完一輪先換

硬係覺得越踢越柒係因為冇石內卜依個大腦提高普

因為夾唔到軒囉
基達係度走生d空位 佢比波已經多選擇好多啦

高普想改造佢 但腳下功夫根本未夠班 頭腦又冇個種創造力

其實一個好中場唔止剩係可以拖慢個節奏 而且可以係需要ge 時候one touch 彈走個波加快節奏

我今場留意到henderson成日receive 個波前無去睇隊友位置 搞到一比人迫個時就局住回後 但明明仲有其他option 搞到每一球都好慢先上到去/
仲有d 情況係可以半轉身 但佢又唔敢即刻回返比後 搞到中場同前場串連唔到

如果打強隊玩迫搶要守second ball/對方大巴 軒隊好洗好用 但如果打弱隊，對方迫搶而自己目標係3分個陣 軒隊會變到好雞肋

可能3:2呢

進攻好似無form咁 全部靠鳩下鳩下撞入去

同沙拿仲要有心病

今場撚有作用 不斷俾防守壓力後場
又斷唔到對面傳球
又hold唔到波
又傳唔到出去

力架有撚腦咩
沙拿打後做波仲好過佢

成場兩個都各自為政咁

高普想要刺激 所以無叫過艾利臣停止扭波

我講一個都幾明顯嘅分別
神軒交完都係企係原位
基達交完就會走位或者打One two
變相人地要跟你走拉空位，逼唔到咁多

中場基本上除左米拿之外其他兩個係隱形

上年有佢隊波咪又係咁柒,不過你都可以話上年既後備係冇人有料換到出黎

一迷ab就派膠

咁呢場game plan好明顯係ab 派膠之前係work 同埋試下之後地獄賽程輪換
但我軒真係唔得 依加啦蘭拿真係好緊要 冬天又難買人
其實基達出黎之後如果賽果仲係2-0根本輕鬆
姐係話除左AB派膠就係差一個可以做到基達野既人

當自己係指揮官咁 指兩指交出去又唔走動

d反擊冇咁清脆
成日諗太多 拖太耐 空位有係到
今場都幾球

神軒打慣左6號位

Keita 後備出黎 多咗係前場控到波
有時真係唔明，有時感覺係特登比人搶咁
成隊一齊行行企企

神軒唔係差，不過佢唔踢6號位加有個現位中場就會好垃圾，

神係點撚樣都係傳後
除非面前一個人都冇，一有人迫就腳震震咁
老母起碼仲有身位有兩腳分波，頭兩場不知踢得幾好
神軒可能有咁嘅傳球技術，但係佢已經笠水到有人企喺前面就唔敢傳

打6號位都要郁架
佢交完真係企定定架

忍唔住笑

人地中場指揮官係派牌
佢真係手指指咁指揮

Klopp on Alisson mistake: We all have to learn from that. It was clear last week it would happen one day.

We could have cleared it twice before, then we give the ball back to him. He could have (cleared) it.

He knows it was his mistake, of course.

唔關企唔企事 今日場波唔係逼
軒已經廢左一半
跟住老母係6號位就可以撚下人 今場冇空位就根本拎唔住個波
所以先相對危險 但今場xG against都係1 仲要計埋alisson個球 唔知講咩好

人地6號位係現位接中堅嘅波嚟分
佢係企喺度叫中堅分
傳畀佢又即刻彈番轉頭，痴那線

我硬係覺得上年沙拿嘅34球害左今季嘅佢
佢本身唔係一個多產射手/前鋒
今年格硬要迫自己都要入咁多波其實仲衰
忽略哂幫隊友做機會依啲野
其實佢應該要參考下基沙文踢法 佢都唔係多產射手 但最勁係個腦

左真奴打6號位真係同軒差幾班

佢走位係唔錯 但唔夠自信

今季獨食左好多不過

雪下沙拿出沙短啦

咁快

垃圾軒嘅唔該用翻彿地魔之流黎同佢比

我反而覺得開始識製造機會 呢幾場反擊都有靚交

因為太想去返上年嘅高峰

開左真球王片學下點踢6號位先啦

等邊爐上力就番埋位坐

Yes 嗰球米拿早啲跑有波入

robertson係咪成日睇馬些路啲j片

啲走位愈來愈似

踩後果下比米拿係有心思
但其實洗乜搞咁多野 一下比落去F9就單刀
仲有斷好多波 一拍埋佢身就甩

個下唔做咁復雜
比明奴交屁打個1-2就有啦

YES

我覺得馬些路似學佢多D

其實嗰球射咗佢都有機

高美斯可以打閘
換多個中堅守嗰時唔洗轉3中堅陣
之前轉親3後都食曬屎

今季少左上季啲屈速突破 學埋明奴成日後腳傳波

硬係覺得開季多左d為做而做既波，
好多時搞到太複雜或者太勉勉，
希望可以快d拎到個平衡點

唔知佢又係咩質素呢

反擊決定差左
上年一針見血

佢打閘等放題
不過臨尾打嘅話多個人頂波嘅話就幾好

其實呢球f9都有啲責任
Cut中間cut到唔上唔落
拉唔到隻中堅走
佢cut得多啲左邊交屁已經空哂

當三中堅咁頂埋佢都ok

生到成個弱智咁

Klopp on Mourinho: "I don't watch Jose Mourinho press conferences, should I? When he said I haven't won anything outside of Germany he's right. That's easy to see."

傷左之後個態就上唔翻

牙莊

上季最fit果段有信心埋門下下都好冷靜
依家打回原型

Klopp: "It was a mistake from Alisson, no goalkeeper should dribble in this situation. His reaction to it was good. We still used him in better situations after. The crowd wanted to make him nervous after, but he wasn't nervous. It needs to happen so it doesn't happen again"

吊你收皮啦小氣到咁

依家似騰雞多啲

Klopp on Alisson's mistake: "I said to him it's the best game to do it in because we still won. We learn from it. I told the boys we shouldn't use him in the wrong moments - he is not a solution for us, he is an option."

Win ugly

大細眼

明明仲可以威多陣0失球

見到有人咬住唔放啫

估唔到廢老米拿變左中場鐵膽

係攬上身定真係叫佢玩波
係後者廢中今場真係最大戰犯

其實正常唔應該比佢咁做 就算比你扭到又點 根本無乜大幫助仲要冒險性質

應該係哩場失誤好過之後失，因為埋單仲係贏波既意思

雪佢 再買馬體會個龍

意思係咁:
最後贏左所以呢球抵輸阿屌 如果似上季條傻鳩咁係決賽就19啦

擺明係ALISSON 問題

似門面說話，私底下可能已經屌柒左佢

Cap圖呢下真係好少家
利迷俾人話怨婦係冇錯

一定有屌啦
大大力個隻呀

假利
沙B踢成點

肯定啦 今季廢中應該係嚴父mode 見佢都少咗攬球員同講笑

場上已經屌緊啦

笑下算 放上黎唔係幾好

連登係咁
我仲見到有利狗爆人地閘

mane 射手榜排緊第一

朋友隊

爆salah入球紀錄

燈到1-1

個個研究點樣防守沙拿 今季將進攻重心擺係文尼到

4場4球
38場

車狗個中場 勁到
又簡迪 高華域 佐真奴
一個逼搶快到仆街
一個控波穩到仆街
一個傳波準到仆街

痴撚線

我地利要skip個中場

一場就話姐
場場都ugly win就好明顯係有問題
遲啲賽程仲要場場都硬 遲早收皮

拉莫斯拍水貨個野唔係化骨綿掌就係化功大法
如果唔係一開頭個下冇理由唔入概

可能想人工高過salah 先唔續住

歐洲金靴獎最強預測:
18/19 文尼
19/20 沙拉
20/21 文尼
21/22 沙拉
22/23 文尼
23/24 沙拉
24/25 文尼
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。

軒母米

屌好耐無見個依篇野

Kante引球推進都有埋

諗起邊爐冇得出
我就諗起隔離街個bernard都冇得出
再諗起獌狗隻Fred
同埋以前古狗 lucas
結論係巴西兵最好浸一浸適應下英超先

狼堡無左origi做榜首

唔明hazard做乜咁憎射波

其實大家都唔好屌沙拿啦
埃及足總又on9 威脅佢呀媽
岩岩歐聯抽簽又比人撚
決賽既傷對佢影響真係好大
而家身體對抗都差左好多
好明顯因為驚傷
所以又過唔到人 又就住就住咁

果下傷令到佢又最高點跌到落地底
歐聯努力左咁耐 果一下令佢努力完全白費
四年一度世界盃佢帶領埃及入決賽
但第一場出唔到佢輸 加上第二三場傷住出冇表現
佢都好無奈
如果再係咁佢真係變大清二世
見到米拿好想幫佢重拾信心 好多球都交比佢
可惜都入唔到
只可以講句YNWA

古仔一出好SHARP

樸茅對車就算形勢比人弱，都踢得似模似樣，仲有啲幾有威脅既攻勢；對比起利對李城，比人打到一仆一碌咁，全無還擊之力咁

利袋3分

般尼茅夫咪又係3分盡失

4場都中後場mom
前面3件上力未

認錯隊呀清

係⋯般茅先真

前面三子場均兩個
咁都未上力

兩球

係冇上季咁好睇

恩格斯

頭嗰幾季痾尿射球喎
球球都射得又正又冇力 同回傳冇分別
係間中塞到一兩球直線
點都唔算sharp

好睇又好食

一開波沙維上身下下直線都唔叫sharp?

sahin 1m >雲達不萊母

sahin值1m 我軒值幾錢？

ings入波

INGS 又入波了

車狗啲跑動都好多

咁抽水法抵佢死啦
你話抽model都話啦
冇啦啦講拉莫犬
既然佢都想笑我地怨婦
咪怨婦一次笑鳩佢囉
仲要依度外係利post唔係post出公海

Gomez motm?

唔係話某d球員冇實力 但係有d真係只適合踢中遊隊 當年林拔係 ings都係

Alisson: "I won't be stupid to make the same mistake. The dribble is part of my game but I will not be arrogant enough to say that I will keep doing it."

AKE

嗰陣時so7走左
利真係變左隊中遊嘛

埃b幾撚時轉左10號

支持

等睇第二次

乜鳩

條友上場完左又係咁講

上場都瀨野啦 今場咪又繼續

啱啱嚟嗰陣係俾到啲正線 但點都算唔上sharp
起碼都到13/14 s7大爆發嗰季先可以話sharp啲同係咁塞到直線喎

上場講chip波唔計
今場講cup波

Alisson信心爆滿

仲係爆炸頭個陣真係唔sharp

恩斯入波利撚倍感安慰

不嬲傾向賣力子 借蘇基 留ings
可惜佢唔想打後備

好過卡膠一爆就信心崩潰

Ings

ings 係需要比賽時間既

好老實講ge ings其實組織同埋門方面係幾唔錯

但成日傷 傷完要時間搵態
不如好似依家咁去隊操練intensity冇咁強
佢係修前面又可以做大佬有場出

2場2球

過埋嚟

真 利既操練同迫搶佢未必適應到

個樣太柒不了

加錢換西班牙魔翼頂馬列斯

ings 仔good job

jelly 好7個頭

多數話自己會繼就都唔敢再黎
反而話自己唔會再犯 俾多次機會果啲會重複犯錯

派完一次佢有波都即清了

如果今季冇買沙短 頭先果場八十分鐘九成九出摩翼 跟住和波

軌又4連勝

不嬲都睇好ings
係傷兩年出返黎太多人爭
佢呢個年紀已經等唔到落去

柏度

車仔今年會唔會38場連勝

勁到柏度 點解會唔用黎正選

轟先係今年冠軍
又無歐戰踢

歐霸

失下分好無呀大佬

所以我係登佢開心同祝福佢

雖然拎到12分係好開心，但其實除左第一場，另外3場都唔係超有說服力

其實呢4場波，我地上年都係贏哂，所以黎緊一定要更加努力

龍門: 實力好明顯係有，不過今次失波一定要汲取到教訓，佢上年一個error to goal都無，教練一定要鬧醒佢

後防: 今屆最大改善的地方，vvd同啫喱仔唔駛講，Gomez暫時睇落唔似虛火，完全具備正選既級數，taa都唔差，不過可以更好

中場: 應該係klopp最搲頭既地方，無話邊3個中場最犀利，但一定要肯輪換，keita暫時睇落最重要，跟住就係米拿，今場中後段中場係完全hold唔到波，好大問題

前鋒: 要用多d沙基利，坦白講，前面三個暫時睇落都係踢得差左，未睇到上年個種感覺，文尼把握力好好，但唔可以成日做10號既工作，明奴明顯沉左，我覺得係同戰術要求佢拉落d有關，要儘快適應，至於沙拿仲係有d患得患失

其實今場頭25分鐘我覺得係今季暫時打得最有統治力，但如果要爭冠，好明顯仲未夠，主要係條中場，一定要再打好d

候城三寶係咪計埋佢？

利話好勁既精宮 白禮全部主場輸波點算

我會想史獨走留佢做第二前鋒

新教練攞一年，柒完下年換教練再攞，生生不息

車d運好到 對面連番失機

軌style

點解垃圾利唔簽marchisio？

冇沙夏

車狗真。冠軍相

唔知做乜冇出

油王幾時 🤥

清多幾場又開始玩野

同意 中場好唔受壓 上場白禮頓同今場都係 一比人壓就瀨晒野 如果係呢幾場既表現絕對無可能同鏝爭冠軍 除非搞掂中場既問題

而家先出 ibe 10 點贏牙

艾B

15m 買個ib都唔做正選 抵你豬波

我覺得高普有少少走火入魔

mane最殺食係拉邊路爆人，叫佢入中間做波唔啱佢

Salah最勁係邊路突然起步攝入中間入波，但因為佢上年入波多依家當佢正前咁，企中鋒位令佢活空間細左易mark左

2隻翼都去哂中路活動令側擊力弱左，破密集能力低左

個人認為高普應該諗下點用沙狗

操練比多少少佢同前面幾個夾摸熟走位

唔知係咪佢淨係有機會同大清踢多少少

換左上場 睇到佢有時中間有時靠邊踢多D...

喂大佬你買得佢..唔係淨係搵佢磨角球旗下話?

點都比佢試下夾前面3個 攻中又好 翼又好 假9又好..

盡快用盡沙狗攻力係好事...因為已經睇到除左文尼 其他2個已經冇咁fit..

2下小禁區都飛機 點會好運到咁

BREAKING: Leroy Sane has been left out of Manchester City’s squad to play Newcastle due to a poor attitude

依家前面3個真係好亂

Injury prone

力架rudiger

250上位

反軒了

poor attitude

咁有趣

白狗2-2
你班燈閪

唔知sane有無性趣番去拜淫

燈到和

人地車贏得有說服力好多

Ching又係you？

McCarthy

分分鐘今年車好成績過我地

基奧特 好有作用 一換即贏 阿狗都唔知賣俾車狗做乜撚 賣遠啲都好

改造改上腦

呢場人地贏得心服口服啦
咪成日話-6被迫害

Ings根本就勁+岩高普用
可惜2隻腳都斷軔帶先要長期做後備

我地一定早失分過車 賭咩都得

alonso一早應該紅

隊隊都大巴 轉踢法無可厚非
只係中場三件仲未執好 成日斷欖 影響到前面走位 一定要有人返嚟做波
只要搵到人夾基達就好好多 本身應該係張仔

明明上季mane邊奴爆破，費奴正前支點，salah邊路入楔呢個form好 work
今季三個變哂mane變10號，費奴又墜後，salah又企死中鋒

唔睇名以為你可樂清

明奴番黎前面多位踢 唔拉後 塞死哂無位跑仲衰

有時都要轉下form ge

西咸

塞哂中間咪仲難破大巴，salah企正前太易mark死

OX 有冇機極速回復...

依家呢班中場攻守都食哂屎 場場表現都唔係話好穩定..

攻真係要靠Ox d暴力推進...唉屌明明上季越踢越好,,,

工程師會唔會比人炒

跟住打熱巴鏝車
不如投降啦

agger

感動的係,

高美欺終於無自爆

依家呢個form破密集能力低左，反而呢個form打防反會勁d
破密集冇2翼係差左

呢場高美b 勁撚到仆街

大腦幾時嬲完

睇賽程西咸黎緊幾場都係啃野 幾時先會拎到第一勝

除咗內亂,車點會唔夠鏝鬥

又有邊個估到今場會係佢carry返vvd

西咸唔識贏波

幫VVD執屎

Henderson total passes 48 accurates passes 42
lomo total passes 30 accurates passes 24

同車爭一個得失球，人地仲要贏左阿

車仲要踢歐霸呢啲可有可無盃

丹尼爾: sane後備都冇, 哥迪奧拿練習時唔滿意佢既表現
真定假

晶宮比利狗讚完好勁踢得好好之後

係,專注聯賽啦,Sarri又係聯賽大師

擺沙拿係中間係自廢武功

利狗=全部都係多咀狗

車仔有夏薩特其實對咩陣都好打

1001

冇沙夏廢左一半有多姐
成日講燈燈燈開始煩膠